LOL香港軍團 召集 鍾意一齊打機既你

19/9/2017
開個軍團想大家有時自己一個打機好悶
可以有朋友仔一齊玩(我認我邊緣人)
多個圈子一齊玩下 新手老手都歡迎
之前其實都開過 都多巴打絲打 比例2:1到 但因為最後有人搞小圈子 所以不告又終我解散左。
依加想開返個新既軍團 希望巴絲打們 鍾意一齊打下機 得閒打下自訂咁
巴絲打可以留低你個ID或者加我 我ID係:動感鮑魚

有得小圈子真係好
長期銅牌垃圾仔表示無法取暖

一齊玩啦巴打

銅牌仔無朋友

我聽你講 之前你有開軍團 有男有女 其實我成日都有個疑問 你點知入面有無男扮女嘅絲打？一定要用咪嚟玩

我地果陣有whatsapp group同埋 聊聊
果陣都算多人 開左個分軍團
btw 依加都滿左人

當然你唔開咪都得既 打個機姐 開咪大家溝通多d咋嗎

我叫KEVIN_SIR 新手 少玩 唔怪我雷人就加我好友啦

留名先~
銀牌仔一個

巴打 依加FULL左呀 有位我會邀你地

姐係會定期踢人？

ID:貧僧讓夫人受精了
有位加 想識多d LOK HK朋友